HR巴絲，見到ive仔搵工，有以下建議：

1. 唔合乎資格照apply者：
(例如大學生職位ive仔照apply)

叫佢上來等30分鐘，先再比form佢填，然後直接叫佢返屋企等消息

易賤仔呢?

2. FG ive仔人工要求多過budget 20%以上者：
上來比佢first round鳩up下

Assessment form鳩填充數

保安有樓契睇未

睇見你成日開啲ive膠post 係咪比ive仔搶左條女啫

3. 合資格candidate，人工㩒佢於budget 20%之下，唔做就next